Part time補習老師入

你地補小學收幾錢架
我補小一專科收個100蚊 個家長仲要求我自備教材 補數連買練習都要我出錢買
合唔合理
唔合理 正皮
合理 負皮

義教 唔係下下講錢

利申 亂教

~130

$160

分享下你經驗

我原本收110 個家長話貴 我先收100 個小小錢仲要high quality 補多一個星期唔再補佢

$300/hr, 中學, 自備筆記

巴打咁勁補中學 我考完幾個月好多野唔記得左

幫對面屋，免費。多數時間自己用黎溫書。

一陣你印出版社教材
佢再篤灰話你侵權

初中好易 高中難

無收錢 義教
教材我出埋
剩教英文一科

利伸: 唔缺錢，當幫下窮人

搵唔到

初中咁貴

C打咁好心嘅 遲下得閒都想幫下
不過之前返補習社有個妹妹d英文真係乜都唔識 唔知點教

幫人前先幫自己
人哋唔缺錢做自然係美德
你就專心顧好財務再諗幫人

講返正題我朋友做咗大約5年私補
佢話大學生教小學生，100-110係正常範圍
包練習都係一般家長會要求的
但通常都會覆印俾幾個學生用

希望幫到你

100蚊做咁多嘢 收皮啦

冇可能自己出錢買練習
你話自己印野自己俾就話姐

Thank you 巴打
但我之前做開都係家長會提供練習 或者自己買完家長比錢
因為補數上堂都係教完就要操數 但個家長唔肯另外比錢買練習 我上網搵返黎個d source 又話太簡單 所以谷鬼氣唔補佢

啲人做難市姐，$100真係最低價....... 有啲開$80....

其實仲要上堂前prepare 要教嘅野都要1個鍾

家長唔喺度咩

個靚仔應該好鍾意搵你補